大阪環球影城minion係咪好悶

禁忌之旅同翼龍好似刺激好多
Minion係咪無必要去
諗住買fast pass，但撞正去果日係星期日定係揀閒日去爽好多

閒日去啦...閒日早去既話...直情FAST PASS唔駛買都可以玩曬所有野

對上一次去差幾日先開minions個區

唔悶

唔該巴打

minion 玩一次就夠
但日本好玩過美國個個

幾得意，但唔會好刺激
好過香港個垃圾ironman好多啦

買翼龍4已經夠玩全日

去左次 真係幾悶 有個Vr體驗嘅機動遊戲咁

迪士尼果個真係無眼睇

未去之前仲依為係過山車, 點知唔係

係唯一前面有英文字幕的遊戲 但機動part 都係冇 佢係我去果日下畫最多人玩果個
反而會建議你早上玩左出面先 再入Harry potter區
因好多人都係一早仆入去Harry potter 早上排隊時間比下晝長好多

除左 usj cool japan 之外，其餘所有遊戲都唔需要買fastpass

有方法可以一小時玩晒哈利波特，minions，飛龍，

我最高紀錄30分鐘玩5個遊戲

方法好簡單，

閒日去，不要簡日本假期

除左cool japan，其餘遊戲都比人玩嫌晒

早上多人排隊是因為多旅行團

但旅行團大約5-6點就要走，所以！！

最後1小時是關鍵

因為真是非常非常少人！

最誇張我試過哈利波特，minions直入！！

所以你想玩晒所有遊戲，最後1小時是關鍵！！

Cool japan期間限定就一定要買fastpass

其他唔好on9晒錢買呀

我想問暑假帶小朋友去usj係咪買定fast pass好d？

唔講以前fast pass貴幾倍

翼龍係咪試過行行下倒吊停機

我已說了，除日本假期外，閒日一定咁玩，我已去過USJ好多好多次，信不信由你

最後一小時是關鍵

唔信/第一次驚/淆底既話，你可以一個人拎多700-1千幾去買fastpass 不過你一家大細去加加埋埋買fastpass都唔少錢⋯⋯

而家都貴啦⋯買張7 都要七百幾港紙⋯加埋入場券1300啦

提多一提，有部份遊戲是關門前30分鐘截止入場，

9點關門既話，8點半就禁止進入

所以關鍵1小時是指7點半至8點半

同埋，有d日子（聖誕節，萬聖節）有半日券，3點後入場，但價錢平好多

如果想省錢，可以簡依d日子去usj

但如果想玩新game(cool japan)就唔好啦

6月頭去係咪淡季應該少d 人靜係買VIP早d入場衝去玩harry potter 其他會唔會排到死

無cool japan先是淡季

今年5月31日至8月25日有四個新既cool japan遊戲

所有人都會去排cool japan，新世紀福音戰士等500分鐘應該走唔甩

淡季是9月至聖誕先是淡季，因為無新game，多數入場都是睇聖誕樹

VIP好貴wo，又要痴住響導行，買黎做乜

哈利波特嗰個勁好玩

好玩喎
嗰陣我好早去，冇fast pass. 一去就去排隊
好快就有得玩
其他過山車嗰啲如果排單人係快好多
唔好信佢出面個牌講幾多分鐘
我試過5分鐘就有得玩，出面>1人打晒蛇餅，但個牌寫單人要90分鐘